
                      Me pareció una mala película. En la película dicen que un megalodón traspasa la capa, pero luego de matarlo aparece otro y en ningún momento dicen que había otro.
        
            